\documentclass{standalone}

\begin{document}
	{\centering

	{\large \textbf{Überleben auf dem Mars — Strategien zur Erzeugung von Wasser,
	Sauerstoff und Nahrungsmitteln als Lebensgrundlage}\par}

	\vspace{0.8cm}

	{\large Seminarfacharbeit\par}

	\vspace{0.3cm}

	eingereicht an der Kooperativen Gesamtschule Erfurt von\par
	\textsc{Marius Cramer}\par
	\textsc{Janice Greven}\par
	\textsc{Luise Reuchsel}\par
	}

	\vfill

	\textsc{Prof. Dr. Siegfried Stapf}\par
	\textsc{Peter Köhler}\par
	eingereicht am: 21.10.2019
\end{document}
